[本土港產片+詭異] 《失蹤》討論 (阿嬌、凌文龍)

見冇人討論
開post傾下

改編舊登故

利申：未睇 但未見有人話伏

導演：趙羅尼
演員：鐘欣潼、凌文龍、 余安安、顧美華、 高翰文

簡介：相傳，西貢的山頭上有「結界」，即似百慕達三角的神秘異空間，令不少行山人士神秘失蹤……警長獨自行山後人間蒸發，他做社工的女兒耿耿於懷，堅持要尋找真相，但多年來苦無結果。他失蹤滿七年之際，一個瘋瘋癲癲的行山用品店主突然宣稱，他在山上的結界撿到警長的委任證！女社工沿著結界傳說追查，決心尋回父親，怪事卻接二連三發生。電影改編自過百萬瀏覽的本地網絡小說，一探香港最神秘的結界傳說。熟悉的西貢山頭和舊式公共屋邨場景，融入香港都市血案，令人不寒而慄。

午夜狂熱馬拉松睇完

𠝹凳

呢兩個禮拜好多戲想睇
但真係冇心情入場

唔伏，低成本算係咁
係結局說教味太重

本身都想睇呢套同黑魔后
，但呢排同你一樣無乜心情睇戲

同意，起碼睇完唔會屌鬼
黑鮑GIL勝在有梁祖堯帶起成套戲

tui

孔明？

係

自推
早排睇咗
前半段要睇住黑鮑同JJ啲演技真係好難捱
上咗山就順返

批評：
1 導演處理文戲有待進步
2 啲恐怖片音效真係用到爛哂
3 阿嬌讀對白同表情真係十年接近0進步
一拍埋凌文龍就好明顯
4 jj

讚：
1 凌文龍
2 山景拍到氣氛
3 ending 處理比預期好
4 攝影都叫穩陣

jj用配音

配返佢啲口音先好笑